[ViuTV] 星期一 2230-2300 雙商

近年愈來愈多人創業，當中不少是情侶檔，兩口子走在一起，一同追夢，互相扶持，絕對是不少人追求的人生經歷。不過事實上「雙」和「商」在一起充滿矛盾，可以並存嗎？ViuTV99台全新實況娛樂節目《雙商》，以「一間小店，一盤生意，一段感情。」為主題，與觀眾一同探討「愛情」和「事業」兩個圈子互相交錯時，主角的人生觀驗和他們獨有的生意哲學。每集節目會邀請藝人以短劇方式，帶出去飾演該集真實個案的情侶主角營商時最深刻的回憶和生意哲學。節目更會透過與真實個案的主角訪問和派發小任務，呈現他們獨有的生意哲學和愛情態度，考驗他們之間在愛情和事業中的默契。

吵架吧

短劇

應該用短劇做open？

拍拖一年就一齊開舖都幾危險

又派狗糧

第三個合伙人日日做電燈膽都幾慘

賭神

老婆最憎食鵝肝都估錯

屌
又派狗糧

波仔
之前套嘢又話自己毒男，邊忽似

比人踢出校的確幾係野

Set造形

男仔做yoga又真係幾難好似

會唔會繼續無人睇

綠袖子

啲人仲著冬天衫，應該拍咗好耐

行設計要說服人唔駛讀書真係難

個女朋友 好靚好靚好靚

靚到其實可以隨時入行

DSE時同老師講考試唔重要真係搏屌

個男嘅前世做咗乜好事，今世可以有個又靚又認同佢嘅理想，又肯同佢闖嘅女友

Echo

好gfable

又係 yoshi 既 ?

雙商 乜唔係真人 show 嚟既咩 ?

點解係 yoshi 既 ?

呢對好 sweet

真人演一段
之後先去番本人

屌，突然放閃

呢對真係好配, 好正

兩個真鐘意對方欣賞對方

男既又就得女, 又幽默

女既睇得出好鐘意個男

好匹配, 好恭喜晒

又有共同理念, 真係正

宇宙 精品概念店個集係咩鋪頭？有無巴絲知個店名或contact? 啲太空人好靚

中年
個男的應該以前係警察或記者

被人炒，又有咩大不了！

中年先比人炒就唔一樣

而家仲要變左應付小朋友

老花開唔到

拍拖到出黎做生意

行李部

旺角柏裕

抵唔抵買

專門店八折賣梗 1119嘅喼，佢賣910.

點解會比佢做咁平

所以問價要 pm 或電話問。

係專門店食水深。

但同同類細鋪比 佢又唔係最平

間舖又排得幾好

阿ken個妹......

未上過去，睇片都好似幾大。

幾時會搵賣煙彈果兩個拍一集？

呢PAIR會精采好多喎。

咁都要響度放閃

咁都打和

好邪，唔打和再拍落去唔知會點

今集
手作婚紗衣架

個細路女明唔明

個場

外國做創作的空間真係多

唔識相機揀影相

d相係高質

利申：搵過佢拍

但可惜響香港因為賺唔得多而會被dismiss

做藝術反而坐唔定

今集個女演員

兩個都讀法律
但兩個都一齊做生意風險係大

好驚玩找不同

識揸船

矇眼試味

有得揀梗係應該出去出面打工
而唔係只係響長洲